有醫療事故, 想搵醫生寫報告

我去COOL牙, COOL完出左D問題, D大牙之間好多空隙 (1mm - 數mm) 同個牙醫講過,

但佢唔認數.

開頭仲唔肯俾番個牙模我, 因為個牙模睇到COOL完有空隙, 之後搵左區議員佢先肯俾番我.

我衣家想搵第2個牙醫去寫份報告去證明佢有問題, 去民事索償佢,

我想問下邊度可以搵到醫生去寫?

如果香港無人肯寫, 外國有冇呢D服務?

開名

準備入法律程序, 完左先開, 有晒圖文

Can anyone help?